[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5747)

比球12m奧沙啦

屌你咁慢

慢撚到

Slow

奧沙7角完

我了摩哥主勝

仆街過關斷愛斯角細 贏小幾千

咁先補4。。。

???? 我買咗奧沙 cup喎

屌奧沙真喺和撚完就0射門

垃圾奧沙

2posts

巴黎會追和

全黑絕殺！！

有跟10蚊主勝，有下午茶食了

巴黎冰角冰到

絕殺個絕殺

炸能埋

屌啊 又炸

仲以為荷乙癲撚到三場都追和

今日炸撚咗我3球 收少幾k

巴黎報數

-1k

輸到唔敢玩 先咁多大波dllm

巴黎炸到輸

+28

屌摩狗同基羅納，7倍幾都贏到

心靈無買

提提大家 聽朝都會下盤

樓豬咁撚慢 點知佢開唔開
第一日上波po？

+41

杜曹真係呃飯食架喎

馬會星期日起，在賽事日暫停開放所有場外投注站。

杜蛇冇得買真飛

PSG 客主幾倍？

等緊169 真飛

Psg未真飛

下半場比人禁屌 換走包皮做乜鳩

美職

小保加點買好？

是但串埋早場阿甲大波算
無眼睇

下盤日，輸服晒

朝早波有冇

下盤日？我就唔信邪
買小保加上盤

3個po jm9

丹尼路條垃圾半場唔換失第1球都應該要換啦，on99換尼馬出嚟

PSG係咪比人屌到落地下

小保加2.5b有無機?

隻尼馬出黎搞笑
個波一去到佢到就鳩帶 愈帶愈後拖撚慢到
傳又唔撚掂 下下都比人閘到 垃圾黎

這些機會..

我了

係都要撚下個波但係又控甩

lm

我

條撚屌仲成日插水，掂下都跌
完全無大將之風，無得同牙朗美豬比

封咗，等7:30再黎

Me

針到飛起

Lm

派？成晚冇贏過

叫都唔洗叫了 猜20分鐘波

0-1

又爆

成晚賽果爆到

psg世紀假球

追個半和先啦

0:2

拉老師加一易到

基羅納7倍幾無買瞓左

下盤日

屌你老母 psg

衝擊受球半有冇伏

psg死幾多人

好多手足已經上左路

除左第一場全下盤

下盤日點都信一信

0比2去左訓 訓醒3比2

衝擊

睇即場仲撚嬲呀

屌你老尾d 青年隊唔係路

今晚啲波做乜鳩

輸撚4

河床想半大

驚河床12碼 miss

重注咗大巴黎

仆你個街，我咁大個仔都未試過中一條60倍嘅飛，仲要呢條飛執過兩萬

補咗飛都要輸兩千

補飛都唔計清楚

補飛計啱數
但走地追巴黎ng

補飛都要輸？

讓一有時都幾難補

咪話我話 陣間美假個個追下盤
英撚就正氣大炒
利申已買衝擊

我補飛買客win係計到啱啱好
邊有諗到上半場禁住屌都會開到主w
結果輸埋走地兩條巴黎ng

呢場要咗英撚
近況排名差唔多但讓咁深，試屌下主盤

讓一最閪就係開走盤注
一定會蝕咗補飛注

同埋今場巴黎都有人性
起碼入咗兩球俾位我補先

下盤了

阿甲陣間830可以追下水床

跟住就玩日職

下盤咁抵買？？

小仆街想學摩狗cup3粒？

仆街講完自己都想笑

美職開盤係奇撚怪怪

好似FCLA、邁阿密果啲明明踢得唔好都讓好深
蒙特利爾成日都受好多

因為條後防

大大大

Feel到會爆角

14.5

仲唔撚開波

0745

小保加開到半一1.67都可以輸兩粒

小保加快2.5b

荷乙半大輸撚咗我八千之後就係咁開半大

點解可以成日都遲十幾分鐘開

河床入波未（屌定）

半大 gogo

小仆街輸一陣西床又跟住

杜蛇琴晚重心摩納哥

第一日玩美職?

捨得開波未 賤種美假

河床回到

我真係唔識啵
但係而家7:55分啦喎

美國佬老馮遲

遲15分鐘叫準時 半個鐘叫正常
遲1-2個鐘都唔係冇試過

尾兩場買晒下盤算

10點個場準備遲1個鐘

點解馬會顯示即場緊

因為岩岩開波

10

秒糕

Goal

上盤號來啦

1-0

聖日耳門空難未

吓上盤咁快grl得

快到

秒炸

Boom

炸左

炸你老母

我炸你老母啊

炸你老母咩死球證

快刷角

手球入點樣唔炸

炸死佢啦 psg都0:4炸到變3:2
你老母

上帝之手

連中十注

希望今日得

打排球
食叉燒啦

巴黎咁都輸得 買左客客係咪要戒賭

呢場堅嬲

本來我今日想買新iPhone同Xbox

我地睇嘅開波時間班戲子岩岩先到球場之後換衫出去嫁

齊齊戒

Psg會唔會輸死人

係啦 30幾倍客主唔買 走去買2倍客客

真係莊家屠殺日

兩邊55波咋喎 下盤幾好

鍾意搏冷既人咪開心

英撚比角啦

繼續刷

小保加2.5b未

小保加要cup了

即有

一叫即有

唔開盤 開盤都殺晒 狗會d角球準到

英撚半大gogogo

睇黎尾呢3場都係下盤

屌拿星 呢兩人啲波

有無河床手腳

有冇人派輸死了

垃圾英撚係咁後場搓

半大24

小保加一場波拎7張黃牌

小寶3.5b未

屌佢巴黎睇到半場 諗住個入球雙都幾穩陣就走去瞓覺

見到咁靜就知今日大家都仆晒街

衝呀 新革命

北海道 山形山神 廣島 櫪木盤

早晨 美職王準備帶領大家

咸爺隊好想要角細

角細gel得

呢兩日10k->0

愈回愈愛 河床個場好鬼

佢果隊好反常時大時少 專撚賭仔

我都係

應該細 不過美職不了

英撚咪刷角啦未入手

刷角啦屌

河床半大

44444444

英撚主都開唔出又唔知死幾多手腳

唔信河床小保加兩隊會一齊西 河床上盤

巴黎咁都輸

勿鬥氣

阿假鬥氣冇好結果

瞓醒睇以為睇錯

收檔啦

連全黑嗰場都俾人絕殺

聽閒河床多12m易大波

尋日最後全細咁 輸死人

5555555

大大大大大大大

果場盤係開主

利申 事後分析c

英撚立即停止刷角 等70分鐘先刷

水床上

大波細角 細波大角是常識吧

大角

想要 但驚俾狗莊屠殺

輸

班菲特上

入未

冰封呀

Gchi

半大仲有冇機

冇

咪鬼買朝早阿甲波 佢地未訓醒

班菲特

屌 咁快6
10.5s點頂

Skipped

巴打

支持 贏少好過輸多

一球都無 美職黎？

幾時NBA

又殺半大

屌1:0

新英倫革命 1-0 蒙特利爾衝擊

新英入爆佢啦

主開-1 la diu

上盤要來了

英撚goal

我4x5 尾關10.5s

禁屌到入

入爆就夠 唔好角🙏🙏

補左未 爆硬

GOAL!!! 比多球我

Goallllll

無補飛

美職王咩都未買

我啲過關2x3就兩關都唔中 3x4就斷兩關

我了我幫手叫

半大有無

半大得番7分鐘 下場啦柒頭

河床12碼未

河床禁屌

今場美職大波企得好硬

半7未

整返幾個先啦

點解永遠下盤咁易cup 巴黎兩球都輸 仆街上盤雷恩一球都無

美職半1全4 快

你睇下中龍數任射

俾多粒半大plz

前3場大波射呢場角細

我見過2x射中 但0:0

河床半大 10 1 100

1001！

阿爾克馬爾 流浪

有無奇蹟半大表演

火

咸爺隊心0角細

以為食硬屌佢撚狗咁撚

半場

輸死
希望大家輸多啲 陪我一齊死

我（真）心0球細算

你快死！

全po（除左我）輸錢！

黑心 你一陣就仆街死

西床半大jump

講真武肺累事
d賽程密到仆街
班所謂強隊成日想留力 留下留下俾人追和反cup

屌你

上盤友針哂未

初盤半一你話莊收唔到料我真係唔信

下半Nba

河床冰左11分鐘
肯入波未

今日一百場 追數日定IFC 排隊日

阿甲未訓醒

得8球射正

59

講任射
無話中龍

河床！！

12m

英撚半6全10

以為入波

河床真係12m福星

河床對家 12碼？

河床？

買床床就輸12m

河床對家12！

河床對家射失12m

Missed

點解唔係河床12m
係對家

真係河床12碼

射失左

射失，就到床12

好彩 但河床入波未

又做半和細波

河床場波12碼 永遠missed
唔理主定客

朝早佢地未訓醒

河床12碼！

Ok

報假 扑

0:2 ft

Ht 啦

海床！！！

不了 要撚半大

買親大波12m都miss 點賭

衝擊仲有半格

阿甲永遠上半場射失

3:1！

咁都射失12m

英撚上！

大大大大 大大大大

爆角爆角

河床唔入比人入2粒啦

秒糕撚半大未

美職應該入2.5b ？

半大未呀dllm

後果自負

英撚 3:1

阿甲 0:2

快

10.5又jump?

Miss 12m就知冇半大

河床半細撚我

停手了 輸4

仲未輸哂

半6全?

9

777777 -4

床唔洗多，贏一球就夠

河床屌打

唔入

大波24

封咩？

16m

假封 你見咁怕輸既馬會都未封就知咩事

唔好吖停啦

輸半博全算

應該11角完

2-0 未 屌

開左十分鐘 訓左5分鐘

河床半大 派多100

仲諗住有機角變12m
繼續冰

咁真係要有奇蹟

留返啖氣暖肚啦

洗唔洗咁串

對錶 而家60分鐘 我宣布 美職正式開始

38分鐘0:0仲叫半大
平時我20分鐘00取消關注

蒙沖真係咁廢 差一球上落
十倍晉

比d信念我

過半場都難

1:1！

易賭到

屌 on9

有料，一講即入

-1/1.5

反手

2.5-1！

河床半大派 10 1 1000

屌啊 直播真係麻

中

差d想吊十倍晉
不過真係超冷

第3球係咩?

轉頭3:1

衝擊應該起碼守到贏半掛

和波有冇12m玩

買大波好過買ng

抵死啦 英撚入一粒就慢慢搓

大嗰一兩場喺度廿文廿武
等睇今晚又下盤細波日

真

吹牙 我大波黨主席

收唔收𡃁

美職 3:1

阿甲 0:2

快手

收 但要有30cm 高大靚仔先收

追和完更加無角
10.5s 穩陣

你冇買上盤咪撚叫3:1啦

收聲啦

咁1:3？

衝擊頂住

31完場3 1 100

追和唔刷

衝擊似反cup

屌你老母 上面係咪bot 快到

刷角未，差4隻

床！

小妹初來報道 比次機會

-4c quickkkkkk

咪係 個馬會黑x單

舉報左隻bot狗

今晚好多波賭 祝贏

有

2.5都要死 仆街

gel

角？

順手幫細波Gel下

好想好似6-7月咁連中十注

對錶 現時70分 等75分就正式開始美職

半6全7咁老土？

冇左你師傅雲巴啵 又冇人俾你撚唔中搵你賠

1:1 ft

客隊禁屌

和波加時定睇排名直接完場？

10.00 上盤

你老母！！！ 1:1ft 就狙擊你一個月

88888888C

收皮啦 又燈

係咪7月輸到而家

-3C

比多粒 快手 比多粒 快手

主唔刷 客隊幫幫手

刷乜撚角呀
繼續冰呀

近掛開始小注玩番 咁又冇

咁搶口 信唔信我叫新条蛇懲罰你

跟左你下算

訓醒3:2 穩陣

75分！！美職開始

買咪買 唔駛話跟我既

今日有咩重心之選？

琴晚又豬哂d盤

杜蛇點解睇好摩納哥 讓一球太淺？

因為

-3c

-2C

蒙衝終於收錢

輸左咪可以叫你羽狗

-2c 一齊叫

衝擊攻得幾上 成日比人打反擊

1:1ft咁撚絕

而家都可以

10 10 -1

10c

12C gogogo

攞正牌叫會爽d

快啲11

-1c

頂撚住呀

我蒙

味完場就gel

比多球

全部叫角冇人叫大波

-1C

就完場

-5c

2:1 快

呢排做燈神, $50 NG試下先

琴晚psg我都以為gel
決定衝擊gel多次
gellllllllll

狂

2.5 24

加時定12m？

10.5S GEL

Sorry，要12角

碧咸隊作客咁撚屎既

屌你老母美職又撚！！

碧咸隊無希古恩 睇路

起碼十分鐘啵

11角得唔得

唔好呀

手持10.5，11.5，想補12.5

10隻比盡了

有都信拿舒啦
成季都算穩定發揮

無佢先要買
條垃圾用來吸飛

10:00客有馬杜迪

開到 2.5 10 1 eason簽名

因為摩有禾蘭同法比，同主勝得5倍

買下盤點輸 得返10分鐘

無佢 前面出第二個 更加唔想要

留返煲醋啦

正式戒賭了

希古恩都係用嚟厄飛，有佢反而輸得仲金

貪心左應該補no goal

點解唔出真飛

咁最多和

10:00正常都會買主 但好驚輸半

快12角

比多球啦

暈撚左2.5都冇

輸半都驚不如唔好賭 唔賭唔洗輸

10.5s 1 100

新英撚個10好撚柒廢

I skip

十

開唔到2.5...決定狙擊新条狗了

11C FT

不了

今晚英超心水？

對錶 劇本時間！！！

不了11角快

賽前分析 馬會叫人10:00主勝

神10

快撚啲完啦

留返下場

屌又唔入

又係禁屌唔入仲失球

單刀都唔入

11c cashed

角球快

少少似2:1

10.5b

11

冰角!11C FT

11c
比多隻

俾多一角我

屌 爆撚左

13-2

10.5b cash

屌你老母

日馬賽事日

屌你又話唔會和

馬上完場加時

3:1 -2

快啦喂

冰啦屌你我心臟唔好吖

加時咪唔和

大波界燈閪唔係浪得虛名

鳩估一下，講真都唔敢直買主勝，頂多+1

我屌佢老母

暈撚左

針

12c

比多2角，快

戇鳩
2球完

屌 原來係你

12c
9.5 10.5 11.5

+ = win

12!!

得番我持有12.5

幫我嗌埋得唔得

頂埋啦好無

12

比多3隻

補飛未

半1全2 on撚9

得

派我必中

半1應該全幾

差d

留定名

屌 我琴晚見到你條飛心入面仲笑你psg已經斷左

我14.5仲有張

俾多一隻13角巴打

全4！！

好彩買左3/3.5細

Psg輸3-2果球咁假

主晉無得輸

中柱 jump

我屌你老母燈夠我未

10:00點部署

只差一隻

邊隊？

+5

補幾耐

冇錢仲要冇埋運

玩埋晉級先啦

主

3

我撐你架 加油

比多3隻角 一世球迷

中你老母柱咩

決定狙擊你了

清水又受讓

快13

客隊冇希古恩好難破蛋

十三呢

撐你又唔得 咁1:1ft算

比多球
謝謝

我本身都係想輸一球走盤架咋 估唔到cup埋 假到

有冇人知客有希古恩好定係冇好？

晨早流流就輸錢 on9

補撚完未呀

打和之後加時？

你e條飛唔係穿一都贏錢了

緊係冇好 廢老

角大黨命好 無啦啦追和 唔係都唔刷角

2:1！

13角快

waaaa絕殺

21.

2:1

Goalllll

抽籤決定晉級

絕殺

咪撚炸 求求你

做乜唔打加時

屌 客晉24

屌

奇蹟

又玩絕殺

補幾

無打和

立即完場

補到入

好彩5.9倍補左飛

角呢

12.5真係手多

炸喇 diu

好似主係讓一 初盤

12c追返條數
屌你垃圾河床

無傷停咁濟+5

真絕殺

你買左咩？

傻仔客 係後場玩波

阿甲呢個盃 似美職個盃咁 d強隊唔想打 係咁輸

輸水位

屌 都係要嘔返半格

最後20秒

咩話 2.5收錢？？

2.5/3細 補主勝
10.5b 賽前14.5b

19樣

收皮啦嚇鬼死

3rd goal爽到

點炸 射得好靚

假波都咁專業 賭仔點贏

你又話買上盤

垃圾後防 縮到咁後

我真係屌你老母閪

客隊一早玩角球旗咪好地地

唉 冇3:1 決定食早餐唔賭下場

明明唔駛輸 廿幾碼比人任射

眼瞓睇錯
輸咗半先啱

田姐玩唔到晉級

１０點鐘

客隊出馬杜迪， 仲有特朗普

做事後好撚爽

穩陣？

條仆街頭先單刀都唔入
呢下又咁撚靚 搞到我要嚇到最後廿秒

有無人更新左馬會app後cap唔撚到圖好似tg個限時send圖咁 我屌咩料

口水飛買咩 想跟對家

客隊出守陣
５－４－１

客想偷雞嬴或者留力打加時

特登 馬會唔想再有人自爆ac

1點 德島 清水 黃鋒都好吸引

呢啲咪專業配合莊家劇本

今次學醒左完場贏錢先再Po飛算

-50

又報喜唔報憂

琴日已經大把cdrom自爆啦

10:00部署

河床條友飛機 識唔識踢波

1000客有冇同路！

一事前就係咁比新条狗狙擊

邊個天才諗出黎嫁屌 以家cap條飛出黎都唔撚得 焗9人開網頁版

河床入未。。

清水連續四場都不敗 今次又受半一

同路

河床！

屌你撐你又話狙擊

啲波閪撚到

點解十點有晉級隊伍 唔係聯賽咩

咁你買左未

十點 和

季後賽黎

又扮 由頭狙到落尾

晉級聯賽

仲有錢食早餐

10點半大號

今日d波咁易既cashed

想推落角細 呢兩隊邊有角

出陣先

季後賽好似nba咁

依２日似下盤日

各位小心

冇 我求其汁2手飯食

就我所知 10:00兩隊都好撚小角

明明頭先嗌到屎都瀨埋

玩到尾場先講

yes 隊納什（垃圾）進攻意欲極低

咪屈 我對2.5好有信心

一齊推落9.5s！

屌 戇尻 主勝5賠應該補小小 我認我笨撚柒

琴日一早講左啦
你都唔上黎

0:1 河床！

我床1-0

後悔冇補小小主勝

河床12m

水床！！！！！

前鋒生性就派

美職 3:1 X

阿甲 0:2 快

上面果條過關飛 補左未

報假狗 扑

lmlm

10點客隊有冇big咸

主隊唔會刷
但客隊連Ｃ雅

上面果條如果200穿一 都好撚肥仔

呢場半0.5/1都幾穩 睇好甚至有兩粒

碧咸隊 大既剋星

0:0 7c ft

唔撚係掛

真係架
fatfat

河床12m!

美職半大開到3.3 10年難得一遇

10點買咗少少半場半一細波

10:00睇唔透

9.5B FT 10C

10點細波好唔好

納什

講完

啱啱先出完街

阿甲兩場落大飛都輸

買少少半大等即場算
垃圾對垃圾

10:00 部署

撐

又想燈

阿甲0:2未

0.5/1 大可以嗎

有名你叫 垃圾維爾

買咗
利申 依一兩日黑緊 細注中

角大

球探果邊無左場波ga

All in

我立即屌你老母！

撐你又唔得 成日jer我

垃圾角細唔洗教啦

買0.5半大不如直接買半主半客呢隊隊垃圾半場邊會有兩粒

醒了 賭波馬拉松

半客嘛

又想撚化我

咪撚醒添呀

我都係
應該會直賭到星期一朝早

斬左

見到你贏錢 唔想你再輸

斬人？

Psg

咁癲

冇人出水點撚賭

係咪兩隊都第一次季後賽

點解冇西瓜

呢場美職食花生 和最大機

今場有

西瓜恩‼️

贏谷輸縮嘛

10:30開波？

10點買乜？

遲咗十分鐘未開波

10:00上定下盤好

和

中盤

即場角細啦 頂你尋晚角細日 psg得3c 我有讓球唔推 推角球大

河床似就死

班菲準備追和

1000 上盤了

上

02

老友尾關有冇補飛

我床

水床好波

點解巴黎2:0 比人反cup

單刀都唔入唔識過人咪傳橫畀隊友囉 屌

班菲特反cup做咩都得

包皮親個章

Fbcs

不要再說了

河床穩未

追和換走包皮先痴線
杜曹炒咗佢啦

因為廢囉仲問

收到風

碧咸未到, 要DELAY

補左少少主晉級

哭喪 巴黎場場出嚟水9賭仔

上面有條過關飛 手足補左未

美職中哂武肺?

仲要重注咗
好彩佢入完兩球有補到主同和

起身發現過關斷巴黎

重錘 ❌❌❌
新英倫革命 ❌❌
班菲特 ❌❌
納什維爾

入多球啦屌

客座和望贏

補左主晉級啦 有心

以為中撚硬去咗訓 我買客客 點知仆街到輸盤輸到畀人cup

ching慘

即場角大 9.5b有冇人買

唔係我

國際邁阿密近5場比數：
2-1、2-1、2-1、2-1、2-1

識買啦

Yes sir

預計呢d濕9季後賽應該都係開入球細掛

終於開波啦啦？

開波

美職入未

呢場中

有即場睇多陣穩陣

美職半細

屌你又燈

細波好吸引 但1.4x

Not me

邊個咁燈？

買1.5細囉

出事

2.5 細

唔會4連呱

就係咁橋

應該角細 入球細

好出奇?

半細

賽前9.5s 開波5分鐘整注8.5b以經可以訓係度等收錢

角細

美職 3:1 X

阿甲 0:2 O

追數追到仆街，今日打和，我當贏咗

狂追角大
ALL LIN

1角

識買了

決定優越陳式補角細

做咩封

10分鐘一角都唔一定角細 連c就係咁先

開返 無嘢

小兒麻痺

成日嫁啦

乜鳩都細！ 細細細

1 0

拿xxx goalllllll

1:0

唔敢買上盤

角細 入球細

拿舒goalllllll

10佢又封咁慢

買左？

waaaaa 世界balll

真 細撚硬

垃圾都入到波

好遠

客隊是咪有西瓜

我拿舒繼續

今場沒

半大-1

半細頂住

繼續靜等角球數下調

俾多1球黎

半大要進來了

角細開始可以諗下

靚到，謝拉特式重炮

9.5細定大好？

淨係睇緊即時動畫 淨睇到距離

係咁封盤

又封乜9

咁樣撞落去12m啦

主定客

冇買真係半大

Var?

邊隊

冇12m

12碼

開番啦

主被撞 var都唔睇

原來冇

屌 買咩輸咩

加一

咸爺朋友隊和就夠

半大快手繼續入

暫時主幾活躍 咸隊有d死古古

加二

咸爺隊等死咁撚樣

又封

55波都係主搶贏晒

好快20

有無咁多野封

碧咸隊作客真係

雖然未完場

真12m主

操盤手小兒麻痹

咸爺朋友隊究竟有冇贏過波 咁撚廢

😅😅

西瓜傷咩
打呢d一場過都唔出
買佢做咩

主12m 不過似插水

笑鳩左，插水插到咁反而有12

12M

下 咁都有

2:0

2-0 搞掂

半大全大冇買到

拿 goallllll

廢隊都咁多波入

半大 3.3 收錢

var都唔睇

屌 取消關注

拿舒

應該係補翻上一次

半大 3.4收